好咸 好咸 點解會咁咸既

原來啲眼淚滴晒落左嘴到。。。

咩事呀

試唔試下賓周既味道

明明係咁俾人嫌棄 但係都企定唔走

咁你做咩咁傻

點解我眼淚冇味

你個野壞左

食咗抗生素後,眼淚是苦的

好攰 點解我係你心目中一文不值